關於首肥媽有話兒，我有嘢想講

希望大家出嚟行，遊行同發夢嘅時候唔好唱嗰首歌

佢嗰句「呀～死黑警」句呀由女仔唱嘅時候，好容易令人有誤會，以為有咩事發生，由其現場環境好tense 嘅時候。
希望大家都好似平時叫吓口號就ok

一有人「啊」我都以為有事

係多人上嚟又亂真係可以嚇撚死

自推十下
1/10

2/10 Push

3/10 Push

4/10 Push

P牌Push 都冇用